支牛點買美股 call put?

如題

Account 入面要有3k usd